青春vs成熟 點揀?

一個女仔

普遍係青春少艾嘅時候都係只求開心 冇咁現實
但幼稚啲 要陪要氹

相反係佢地踏入社會有更多歷練 個人亦會慢慢變得現實 感情未必係最重要考量 但想法同個性就成熟啲

假設你係一個尋求長遠發展(視結婚為前提)嘅男人 點揀?

=青春 冇咁現實
=成熟 冇咁幼稚
假設只存在呢2個對立case, 唔考慮 青春且成熟等嘅case

同主題內容無關

睇你自已幾多歲wor
急住結婚咪成熟
仲後生就咁係青春...
拍幾年青春都變成熟啦